-__________-

no one:
me: 😑

😑😑😑?

有無人傾吓計please😑

hi😑

邊個負皮😑

污染我嗰po😑😑